如果死廢中45分鐘內入到黎 我fb開live沖涼

我輸賭佢係一個不折不扣ge廢中

who

jxxxxxxxxxx

戴手套沖 ?

師兄我地誤會好深

咁早訓